梁君彥話問左外間法律意見，李慧琼可以做返內會主席處理緊急法案及事項

有咩緊急法案？